各位巴打home office重咗幾多？

我己經home office咗兩個月，日日都11點起身，覆下email，就準備食lunch，食完飯做一陣野就訓晏教，訓醒做一陣野就準備食晚飯 夜晚打機打到三四點食個宵夜再訓教 每日都係咁嘅生活，體重都一齊成長，二個月己經重咗3kg

無得做尖 買咗張bench同啞鈴喺屋企操